行路撚，直播小西灣行去天水圍

7點開始，食埋個早餐先

留明睇無人理你，第一個做就話好睇
之後開始就無人理

行咁遠其實好勁

live?

Live？

Live?

拿，係今日日期

lm聽朝訓醒睇

出發前講兩句
其實原本諗住1月頭行過去
但你老母樓豬訓到11點先醒，結果行到長沙灣就被腰斬
今次早d起身，再加埋有位痴線佬朋友陪伴
應該可以行得完

去天水圍邊度？

暫定天水圍mtr
因為入到去會再有野講（如果入到 ）
希望唔好爛尾

由於同行既痴線佬話遲一陣，我屌佢老母 佢老母比狗屌，我先行出發

小西灣商場

小西灣巴士總站 屌住左廿鳩幾年都唔知點叫呢到

係咪準備搭車

屌拿星，行行下遇到相熟既 C9
要加快腳步

留名

加油

係，你點知

Lm

你自己行

前面塊柴灣空白的一坪，樓主路過成日會望下D流浪貓係咪到，但最近好似再開發，冇再見到貓貓了

留名加油

小西灣係邊？
利申路痴

我柴灣都未到就咁快割蓆

小西灣係柴灣再入d既位置，行要大概20-25分鐘入去

行呢條路線
入到天水圍緊係去新北江煮八搵正常樣啦

煮八好食咩 冇食過

呢條就係傳說中有精味既天橋

援兵已到
呢位援兵厲害囉，深夜坐地鐵由新界過黎陪我

就到東區醫院

東區醫院

留名 加油

屌，一開波就打boss
痴線斜到

行出筲箕灣？

筲官筲東

行到灣仔搭船

諗起天水圍去小西灣個厹

維維

係男人就行元荃

過埋消防局，亞公岩道

熱到

慈幻中學，好多有J學生妹

唔好學我行荃錦公路

上落柴斜其實唔算辛苦啦

想問下點過海

到收機灣了

灣仔搭船，窮撚勿入

行路過埋海就話你勁啦

你游過去比我睇

我本身都諗緊佢地點行路過海

畀著係我會打茅波行去杏花村上東廊阿公岩落

將就下各位，樓豬暫時未有體力渡海泳

我都係 小西灣行入杏花舒服好多

加油 等睇你成功

佩服巴打 本身住天水圍 上次去小西灣考試搭撚左兩個幾鐘車 加油

小西灣河

你電話夠電？😂

7仔可以租尿袋

樓主公屋撚

此post已完

我同我朋友加埋4個尿袋

留名支持

太古

Live

鰂魚涌

樓主加油
經屯門的話講聲
不過今日可能落雨，要小心啲

每到一個新地方就會影相
多謝支持！

樓豬幾快腳

搭丁丁啦

英皇道好長

咁快

到慧雲峯未？

上次位巴打天水圍去九龍塘帶左三個都唔夠要買多個

未

應該過左健威

加油 咪爛尾呀

健康西街
個西真係好健康

洗撚咩
15分鐘都唔洗行到啦

支持

你威，我廢青腳骨力差

見到樓豬

行到HKU

游水過海？

北角黎

北角新光

港運城分校

Lived

繼續北角

支持樓主，咪爛尾

十卜樓豬
加油牙清

心諗有冇咁快
太空人

真正live

可能撞到樓豬 我都係np英皇道

游過海

牙蛇

咩動物可以抬起一座山？

柴灣再入

點過海？？？

厹十三彎

留名
收工至追po

記得飲多啲水阿樓主

維維咁得閒

完sem, 搵d野做下

樓豬尋晚買左茶

Lm 樓主加油

重返母校

生強啦

冇人玩pkm，不了

銅鑼灣了

樓主行得幾快

有冇出cheat搭叮叮

搭叮叮唔係仲慢咩

Sogo

值得欣賞的一群老人記

老友記先岩

一日一定行唔到去

樓主加油
飲多啲水呀

暫時成績

聽講樓豬真人好似王浩信

行路快過搭車

好，中場休息，食完再上路

加油 樓主

2個鐘行出銅鑼灣 勁

華星

點過海？利申無知

灣仔坐船

下次叫埋我

樓豬兩個人行?

咁岩係附近 好無過黎探下樓主

下次約埋不齊行
我都住港島

GAY佬維維行一轉PO下圖就釣咗幾隻GAY佬話想JOHN

我係其中一個

唔好再爆我個朵好冇

以前高登柴灣行屯門,中環過海

你灣仔過海(其實偷左灣仔去中環段路)

下次搵人試西灣河過海再行仲有挑戰(港島D路好行)

奶奶囉

瑞強富喜樂邊一座

樓主預幾點到目的地

9點

屌 諗起之前天水圍厹去小西灣食免費蝦條

小巴灣撚留名

我到啦，你係邊

繼續

Lm睇爛尾

我地決定去中環搭船

慳返d船費好

搞乜「鳩」

樓主我係小西灣喎
我行出柴灣都懶，你行去天水圍

法院個頭

屌你出一出公海都俾人狙擊

其實我早過你入黎

行得好快

IFC開始多人

Live咗

你有冇咁得閒

天橋，搭船了

樓豬我見到你

瞓左冇睇 樓豬回程未

你訓啦

請問點過海？

只准行路，所以行上落船可以，游水係犯規，好似係咁

坐船，你遊過去啦

聽講天水圍有牛

lm

你游一次比樓主睇我出黎同你一齊游又點話？淨係識做鍵盤戰士好威威呀

一開閘個陣，莫雷拉應聲彈出...

大東南去大西北

兩條友隔住度門嘈交

：夠膽你出嚟!!
：夠膽你入嚟!!

之後大家都唔郁繼續鳩叫

樓主加油

加油啊巴打

可以享受接近廢老既兩蚊搭車

係西灣河等樓豬食糖水

點解係西灣河

搖呀搖 搖到外婆橋

加油呀巴打

我係天水圍等你

落船

live

巴打洗唔洗兜上山？

應該行青山公路

小西灣撚留名

廢老係搭霸王船

十卜樓主

坐上層咁揮霍

美孚去葵芳個段行荔景山路啦

廣東道

天水圍等樓主

蟲系大師

lm
上次嗰個好似行到深夜食宵夜

PKM巴打唔好爆我名

Live
G持樓豬

開始無盡頭啦d路

Live
支持
咪爛尾呀

樓主好勁
去天水圍緊係去埋新北江食野先啦

有冇帶姐 個天咁黑

Live 左

開始有雨

Live左 我係新北江等緊你地呀

過黎遮you

好想睇下樓主係咪咁似黃浩信

其實咁行法真係行到仆街
樓主加油

Google map 叫人行山

今晚10點幾先返到天水圍
見唔到巴打啦

正常嘅 行元荃快好多 如果太陽未落山梗係行元荃

圓方

唔使9都應該到天水圍啦

平時搭入去小西灣都要個半鐘

仆街行捷徑蕩失路

行返油麻地附近

建議經荃灣去屯門再去天水圍

否則行山行死

你住小西灣？？

天水圍

lm 樓主加油

PolyU

咁係漁灣行入去
同興民行入去差9條街喎

可能你要半跑先得

live!5 劉明樓

咩話
原來調轉行

live! 樓主加油
利申：天水圍撚
啱啱hi錯掣

咁你係咪小西灣stay左成晚

加油呀

加油呀樓豬

大家淨係幫我打氣，幫埋我個fd啦

預計幾點到？

而家預9，10點啦，岩先搵路耽誤左d時間

南昌

補給站
富昌商場

南昌好多地盤佬
辛苦了各位 ！

live
樓豬同你frd子加油

去天水圍記得帶回鄉證

行到東京...街

去到九龍回晒塘

值得留影

荔枝角

頑張ってください

ありがとう，三洋の姉

Live
支持

美孚

好似好快

時間仲早可以行元荃

唔知咩路

曾幾何時我都試過由小西灣行去英皇道，太廢 樓豬勁

樓主開CHEAT WO唔行荔景山路

暫時幾多步？

遇到NPC帶路

行荔景山路唔好咩

Thx

關關難關關關過！

葵芳

樓主屌人老母 但人地老母比狗屌
姐係咩

樓主係佢老豆

Live加油樓主

葵順街

而家先到荃灣

青山公路入屯門個段樓主要行快d先趕得切夜晚到

葵芳咋

師兄

未必趕到入黑前到

都幾快啵

暫時係葵芳休息緊

天水圍撚留名支持

live!
兩位腳程都好快

留名睇一大班人接數主食野

好，繼續

上天橋
應該直接去荃灣西行青山公路

屌你岩先見到樓豬

行斜路唔制啊！！！

青山公路貼海行好靚，我行過

live
加油

個鼻好撚痕啊！！！

我迷失在.* 這場_×°行路遊戲

皇仁師兄

lived,支持樓豬😅

楊屋路

感覺入到荃灣了

LIVE左 支持

荃灣點行入天水圍
留名先

荃灣>青山公路>屯門>天水圍

好核突 個波

沿路番小西灣?

你來天水圍

荃新天地

不了 未瞓

加油樓主``````

雖然好欣賞樓主咁有毅力
但行熟悉的香港真係好有癮

街市與荃新天地

同想像中好大分別
地盤佬佔領南昌
行貨櫃碼頭個陣心跳加速

好 樓豬同fd又黎個中場休息

Tm等樓主

又話行路，過海要搭船嘅？

咁有咩方法可以行路過海???

你行過海比我睇

因隨便行入行車隧道有可能違法被檢控，最高可被罰5,000元及監禁6個月。

咁撚小學雞既

都出左咁多行路post仲要問

樓主我諗我見到你 加油

係邊

用兩塊木板就得

點解可以行得咁快

樓豬加油

應該7點都到喇

賽事已經完成左一半！

勁

邊間

泰巷

楊屋道街市附近？

如心

係既我係附近 衝過黎先

走了

LIVE

樓主加油!

三什麼中學

live 加油樓主

樓豬柒第一次
車路黎

究竟你係一個識得吠既on9小學傻西定係識人話既垃圾狗我真係睇唔透

樓豬柒第二次
入左屋邨

重回正軌

荃灣海濱長廊

樓豬係味準備行元荃古道

青山公路

東京街係記念越南個個東京呀

程顥波

長知光了

膜拜

有錢人船P

天黑都未行到去啦

咁樓豬行番去小西灣聽日早啲再行過啦

加油行路撚

青山公路，正式啟動！

好彩double check
有張相反光影到樣

減速？
今天的我沒有極限！

行多三個鐘左右啦就會到
記住去新北江食麗江雲南米線

打斜影，冇反光

加油 行路上廣夢州不是夢

香港人環保意識

近水灣 帝景酒店

咩蟲黎

行到邊？

無盡頭的...

1/5青山公路

十卜樓豬
我瞓先

訓啦BB

隻腳痛唔痛

小小建議 樓主每去一個地方可唔可以影/打埋時間
利申同住小西灣想知exact7ly要行幾耐

遲下整合，D相有影到時間

而家係邊度

樓豬朋友虛脫，正在涼亭休息

樓豬加樓豬朋友加油

可能港島D蚊弱D, 岩岩比蚊針一針都癢到仆街

lm 加油啊

CLS咁快汀九酒店

上次我荃灣行青公入屯門
大概1個鐘入到深井
3個鐘到黃金海岸

唔知汀乜九段

Live!!!支持！

認真問
如果樓主唔開行路post 會唔會自己咁樣行法

巴士死火

樓主加油
但D車係側邊勁快咁飛過唔覺恐佈咩

碧池

貨櫃碼頭先驚

行路撚都係毒撚

Yes

樓主隻腳感覺如何

屌，有冇3個港島段路

樓豬我喺天水圍等你

Bb 嬲完未

深井，但未見到燒鵝

天水圍留你呀樓豬

有隻鵝

已經見到你

樓主好似減左速

巴打手下留情見到唔好放上黎

揮個手先啦

屌你

前面呀

揮左陣架岩先

唔係個度呀，前面白色

搵唔到，算啦

你地加油啦

樓豬加油

幫間小學賣廣告

咁多間邊間先真

巴打帶左幾多個尿袋？

2人，一共4個

休息中

哇屌！

再起步

推

樓主同朋友加油

小西灣絲

樓主摩打腳

樓主對腳點啦

岩岩跑左陣好似冇咁攰

追到live
加油 有無水補給
去到天水圍點出返黎

斜到

御天峰

有2500ml水
到天水圍再算

硬係覺得一路行 D路好似重複緊咁

築起呢段路既人真係勁

樓主跑？

就到海事訓練學院

咁快既 就黎完喇啵

全程 只在深井跑

而家過左嘉龍村少少

樓主快腳D啦
因住無野食

師弟

大欖開段

目前位置

屯門join你得唔得？

趕路，有事做入天水圍，有心了

live again
我都就放工返入天水圍喇 到時見

仲有...

好想放棄，但所有既事情都要完結

今朝六點入完黎 到宜家都未行完

頂住

身體狀況如何

腳攰only
應該4，5日出唔到街

唔知到邊

屯門公路轉車站

屯公轉車站
仲有5k到三聖呀巴打！

繼續行

到某間ive

對你我一定要放棄，但呢段路唔可以

樓豬要爆了

海事訓練學院

大欖

三個鐘要行快d

冇心情同你燒

8點開工ot埋樓主仲行緊

繼續大直路

訓醒都未行到
樓主加油

樓主我踢完波返嚟仲見你行緊

王少清

行邊條路入天水圍？屏廈路 / 朗天路因住俾狗追

樓主，我放工緊返屋企，加油

加油樓主 肚餓未

Live 左樓豬要加油！

黃金海岸

有能量糖頂住

而家先係黃金10點都未必去到

呢幾張相好表達樓豬既精神狀態

Btw樓豬加油

樓豬加酒

屌 加油

Binc

Lm支持

天水圍人

樓主係邊 我都係屯門

加油呀樓豬 應該兩個鐘後到啦

頂住呀巴打

D 相開始out哂focus

清水健

充滿死亡既氣息

屌你老母

樓主加油
今日起身返工睇到你放工

加油樓主

唔好嬲喇

加油阿

巴打終點係天水圍邊度？

行完，我一定會幫陪我行既朋友含，真係非常感激佢

暫定地鐵站
要等朋友通知

Hehe😨

三聖

唔含通頂行返柴灣

可以係置樂等樓主食Laska喎

live!
加油啊樓豬

樓豬加油 今朝係新北江買左早餐比你做宵夜

樓主加油
睇到都覺得攰

青善公園

揮個手！

屌閪可唔可以屌一半？加油

開始抽筋未

神志不清

隻腳好似有條刺

樓主對手同眼都...

加油啊，差少少炸

LM

係青善個頭等緊大馬叻沙

加油加油

瞓醒仲行緊

專登login正皮留言支持
加油呀

樓豬加油
返工睇到收工

仲行緊

加油！！！

正皮已留

而家先置樂 行到今晚12點左右啦

LongU

行得都幾快下，只係慢全速單車四倍

巴打加油

binc

而家都LingU
10點應該到天水圍

好大浸支那味...

姦爸爹

消防局?

比到10點入到去...

我最癲都係行30k

巴打就到啦

希望大家可以幫我兄弟打氣 唔好剩係我！
我唔需要！

加油巴打同你朋友

十卜，樓主

紅書包巴打加油呀

樓主朋友加油！

仲有黑書包兄弟！！！
我愛佢！！！

兩個都好撚勁
我最癲個次都係行30k
真係要靠意志
加油啊

洪水橋

維維加油

試過洪水橋行入天水圍都已經想死

Live 樓主&朋友加油

支持樓主

三洋阿蛆送上祝福

痴線

Live 樓主朋友要加油

天黑行到天黑
加油樓豬

完咗未？

洪天路 唔撚識

加油啊

支持我兄弟，我唔需要！

好快到啦 樓豬同朋友要加油啊

兩位巴打加油！

終於live左 加油呀樓主

講加油樓主既全部性無能 要加油陪同真兄弟 我愛你

橋洪路

呢條路好多狗

相呢

樓豬同兄弟感情大升溫

樓主朋友加油

我可以幫埋你

有冇巴打去迎接樓主

快點強姦我

才哥好撚型呀

用咗幾多個尿袋？

希望大家唔好迎接我地
其實行既其中一個目的係有朋友生日
感謝大家支持！
生日朋友

起底全家死

係圍城

維城

哈哈哈哈哈哈哈哈

行到癲撚左

希望之光

癲佬

到新北江食早餐未啊

痴撚線

輕你老未鐵

樓主同朋友加油

恭喜樓主。好勁啊你

完

恭喜樓主同樓主朋友
仲有生日快樂

高汁

厲害

54.6km

來自小西灣的賀電

叻仔

有神快拜

樓主朋友生日快樂

踏上這無盡旅途

新北江早餐條撚屌呢

你 你 你 你個早餐壞左呀

樓豬坐左係山崎麵包隔離？

D出口左邊坐

恭喜樓主同同行嘅朋友

我11點走 話接既巴絲快D出黎

樓主荃灣至屯門段行左幾耐
我行左兩次都4個中

4點行到8點幾

好堅 鞋有無穿？

冇

終於完 好癲

叻仔 真係今晚到

行返去小西灣啦

柴灣行囉

好熱血

好撚勁，54k
12k夠我行4粒鐘了。
利害。

ByeBye!!!!!!

起身睇到依家

笑咗

樓主同兄弟hehe未

咁不如行番出去

請左佢促皇家精液飲料

仲要著長褲

講返，左我右朋友

樓豬好似真係有黃浩信咁高

Yes, 毒撚得個高字

幾高，幾重

香港睇到去柬埔寨

由頭追到落尾 樓住好波 真係好好波
第日你話比女朋友知一定好proud of you

D女知你咁痴線即刻走啦

今日我有行過

真心勁！

樓主好痴線

恭喜樓主，俾個勁字你

都話我仲有個fd陪行！

巴打係咪都係小西上村撚？

好撚勁呀樓主
我荃灣行到入屯門都攰攰地

犀利

樓主今晚同張床合體兩三日唔洗落床

唔係，我住天水圍

勁 估唔到巴打同朋友行得晒

最後，用呢張圖完結呢個post
感謝大家追左成日
最重要係感謝同行既兄弟

小西灣夜景

樓主

樓豬好波

恭喜樓豬同朋友，生日快樂

辛苦哂，好勁呀

咁你今朝幾點去到小西灣呀

你唔係信阿

我信呀，如果樓主9up
樓主要由香港行上北京

帶咗身分證回鄉卡未？

啊哥做咩影屋企個鐘
Btw支持啊哥

肌肉酸痛點處理

樓主朋友著對stan smith行咁撚遠, 應該好撚痛

我左腳隻食指爆甲流血

樓豬無搽凡士林?

好想離開小西灣呢個荒島！！！

安美露

踏上這無盡

呢度不知幾好

再行啦咁

我地鐵打手，一定要坐地鐵